原來劉德華今年56歲

咁點解佢叫華仔

喂喂樓主 我岩先都發現周星馳今年55歲
點解有d人都係叫佢星仔
真係好神奇呀

蔣介石人都死左幾十年
翻生都仲叫佢蔣仔

😂😂😂

😆😆😂😹

劉德華係咪無知的小孩一晚長大

以為又一數學天才

修哥點解80歲都叫修哥？

因為要到佢老到收縮先可以叫修叔

邵逸夫百鳩幾叔都係叫6叔，你就知咩事，好難捱架

唔怪得知胡楓叫修哥

邵逸夫爵士，GBM，CBE（英語：Sir Run Run Shaw ，1907年11月－2014年1月7日）

佢係咪好跑得 所以叫run run sir

😂😂😂😂😂😂😂

因為要到佢六百碎先可以叫六佰